Example 0:
Input:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
Output:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 3 3 3 3 3 3 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
Example 1:
Input:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
Output:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 0 3 0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 8 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
Example 2:
Input:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
Output:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 8 3 3 3 3 3 3 3 8 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 3 3 3 3 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
Example 3:
Input:
[[0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]]
Output:
[[0 0 0 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0]
[0 0 3 0 0 0]
[0 0 8 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]]
Example 4:
Input:
[[0 0 0]
[0 8 0]
[0 0 0]]
Output:
[[0 0 0]
[0 8 0]
[0 0 0]]
Example 5:
Input:
[[0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0]]
Output:
[[0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 8 0]
[0 0 0 0 0 0]]
Example 6:
Input:
[[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 8 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0]]
Output:
[[0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0]
[0 0 0 3 0 0]
[0 8 0 3 0 0]
[0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 3 0 0]
[0 0 0 8 0 0]]
Example 7:
Input:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 8 0 0 0 8]
[0 8 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
Output:
[[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 8 3 3 3 8]
[0 8 0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 3 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 8 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]
[0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0]]
